如果莊豐源係前線手足，大家會唔會原諒佢？

就算係大陸新移民都唔代表唔係黃，更何況莊豐源係香港出世，係香港長大，由70年代移民香港嘅阿爺照顧，理論上佢嘅人生同一般香港人冇咩分別，而佢97年出世，屬於最活躍於抗爭運動嘅年齡層，話唔定佢甚至係勇武手足

反正當年嘅事佢本人都冇份決定，如果依家肯為香港付出，就原諒佢啦
不了，無論佢做咩都唔會改變佢係千古罪人嘅事實

你不如話施君龍係火魔專家

諗起個冚家剷施君龍

2013年8月23日，有記者發現施君龍在屯門建制派組織家庭團聚互助會新界分會出入，當時36歲的施君龍身材發胖，駕駛着豪華七人車、身穿名牌牛仔褲、背着名牌袋。後來證實施君龍在於2005年出獄後，成功申請單程證獲得居港權，繼續於中國大陸居住，偶然來香港及在家庭團聚互助會做董事。家庭團聚互助會是專為中國大陸人申請單程證的組織，該會成立於2004年，與中聯辦及民建聯關係密切，被指以協助加快申請單程證作為條件，為民建聯及工聯會助選，向中國大陸移民拉票[4][5]。

佢喺邊

有傳媒搵過佢訪問，不過都幾年前

幾時有人還返個火魔法比佢...

不如問陳同佳殺警會唔會原諒佢

都ok喎